Задание по работе c csv на Питоне
=================================

Все задачи стоит сделать за время урока. Решения, отправленные после 10:40, оцениваются половиной баллов.

Все сделанные вами файлы csv/py/tex/pdf пришлите на почту vpavlenko.int@gmail.com с темой `INT13_11 HT8`.



Задача 1
--------

В файле passwords.ods лежат логины и пароли воображаемой олимпиады по программированию. Вам требуется сгенерировать 
tex-файл, который бы содержал логины и пароли по одному на абзац. По tex-файлу породите pdf-файл с логинами и паролями. 
В норме такой файл можно распечатать на принтере, разрезать на отдельные полоски и раздать участникам.

Сначала сохраните файл passwords.ods в расширении csv. Если под рукой нету редактора электронных таблиц, то загрузите ваш файл
на drive.google.com и скачайте его обратн в расширении csv.



Задача 2
--------

В файле participants.ods лежат данные об участниках воображаемой олимпиады по программированию. Вам требуется сгенерировать tex-файл, который бы содержал в каждом абзаце фамилию-имя школьника, его логин и пароль. Логин необходимо породить самостоятельно,
как-нибудь транслитерировав фамилию участника. Например, `Иванов` можно превратить в `ivanov`. Пароли необходимо взять из файла passwords.ods.

По tex-файлу породите pdf-файл. Также сохраните список с фамилией, именем, логином и паролем в файле joined.csv.
